ArchClose
總之，這裡就是妳接下來要待的地方，第13拓荒隊。
LortaSpeechless_Switch
13······
ArchSerious_Switch
？
LortaSurprise_Switch
！！咳咳！
LortaSmug
話說，還真是簡陋的場所呢。幸虧有本宮在，才讓此處蓬閭生輝了不少！
ArchClose_Switch
是是是。
ShalehConfuse_Switch
亞齊大人，請問這位是？
ArchSmile_Switch
公主（自稱），會在我們部隊叨擾一段時間，不過不用特地招待她也沒關係。
LortaSmug_Switch
本宮可是堂堂正正的帝國王女，洛塔．恩布利喔。有幸可以服侍本宮，是你們的福氣！
ShalehPanic_Switch
帝，帝國！？
LortaSmile_Switch
妳就是隨從的副官嗎？
ShalehPanic_Switch
隨，隨從！？是指亞齊大人嗎？
LortaSmug_Switch
換言之，妳從今天起就是本宮的侍女了。
就破例讓妳直接用名字來稱呼本宮吧，感激到痛哭流涕也沒關係喔。相對的，妳可要用上渾身解數來服侍本宮。
ShalehSerious_Switch
在，在下知道了！
LortaSmug_Switch
總算！有人能夠理解本宮的偉大之處了！等到事情告一段落，妳就來當本宮真正的──
ShalehHappy_Switch
雖然在下對此還不是很了解，不過，這就是所謂的角色扮演對吧！
LortaSmile_Switch
······哈？
ShalehWorship_Switch
不愧是亞齊大人，甚至連這種高級玩法都能夠駕馭！
LortaAngry_Switch
給本宮等一下······
ShalehHappy_Switch
在下名為夏蕾，夏蕾．洛雅蒂，是亞齊大人忠實的部下。所以，只要是亞齊大人的女人，在下都會滿懷敬意的服侍的，洛塔大人！
LortaSpeechless_Switch
洛雅蒂？總覺得在哪裡聽過······
LortaAngry_Switch
不對！給本宮等一下啊！
ShalehPanic_Switch
十，十分抱歉！是在下哪裡做的不好嗎？
ShalehHappy
啊！在下真是的，居然忘了要遵守設定。
ShalehSmile
從今以後還請多多指教，公主殿下！
LortaTear_Switch
······絕對···
ArchSmug_Switch
沒錯，洛塔熱衷於角色扮演，所以妳不要揭穿她喔。
LortaCry_Switch
等咱回到帝國，絕對絕對絕～對要你們好看的！！！